住藍田平田附近巴絲一入 （急）

有無巴絲每晚都聽到有人大叫（慘叫），勁大聲，好似俾人打咁，今晚仲叫得比平時更 頻密更大聲，好驚 有無巴絲知咩事。
聽聲應該係中層至低層，利申住平誠37樓都大聲到聽到 。仲家仲叫緊應唔應該報驚但唔知位置

推

仲叫緊 好恐怖 驚出人命

無人嘅

知道可唔可以講聲我聽

其實係咪淨得我聽到

Ip都唔洗check